今日正式定義為 [新城市反擊戰]

沙田友之反擊！